有無人好情緒化

呢三個月嚟都係咁
少少野就好容易觸動到情緒
然後又要繼續撐住
因為知道自己受苦嘅同時
敵人一樣受緊苦
邊一方堅持到尾
邊一方就係贏家
我唔撚可以早過班仆街崩潰
頂撚住呀香港人
光復香港 時代革命